一人一/n部人地覺得好正但你覺得好難睇嘅電影

如題

The fault in our stars

劇就有 Fringe

愛在暹邏

但係男主靚仔到傻

頭文字D

怒

X2

Batman vs superman

interstellar
同其他外國朋友一齊睇

三個訓晒 我就睇到半睡眠狀態

你的名字

哭聲

同意，唔係唔好睇
但覺得路蘭野心太大搞到有少少過譽
佢講嘅"愛"好浮面，唔夠入肉，打動唔到我
個人意見

Harry Potter

所有葉念心系列

有人覺得好正?

同意 睇完冇乜感覺

x3

非常盗 1

淨係爆黎爆去

故事差唔知想拍咩

第二集都癈事睇

agger

Arrival 天煞異降

小學雞三寶

邊三寶？
Click ?

Agger

哈比人

DEADPOOL

X2
浪費左Matthew

臨尾我以爲cult 片

那些年睇到想爆粗

click,butterfly effect,about time

hunger games

飛島俠

睇完心諗一句
做乜鳩

唔係fight club, 發條橙同月黑高飛咩？

小學雞三寶呀小學雞

關公大戰外星人

近期一定係怒同新海誠

我都想講呢套
唔明有咩好笑

銀河守護隊
咩超級英雄片既元素都有齊
但我個人就麻麻哋
覺得有d造作

2046

Arrival

見rating好高, 但係入場睇差啲訓著,

又一早估到女主睇到未來, 暗示得太明顯,

開波就show wedding ring,

後來又話呀爸熟scientific terms (劇透sor)

唔記得阿凡達，故仔唔掂之餘電腦特技又唔係標青
已經冇曬T2嗰陣嘅突破一大步技術嘅霸氣
等睇世界大戰

the mist
老實講拍得好爛
個ending好反智

你的名字
太空潛航者 睇撚到訓著

那些年
我的少女時代

秒速五厘米
個個都話好神好好睇但我冇咩感覺
可能冇相似經歷代入唔到

山河故人
唔明出色係邊, 係拍到相對既中國實況, 但感受唔到技巧有咩咁高超.

Good will hunting 驕陽似我？同埋fight club

成間戲院都係抹鼻涕聲，隔離位有幾個眼濕濕，
我同同行友人完全無反應